其實膠神sosad呢啲icon 有冇版權？

勢頭咁好有啲驚早洩出招打壓